[重要][點解要去818]休班公務員都出聲了！

朋友係公務員，有少少野想講:

818遊行對我地以至政府，甚至世界而言，係一個重要既民意指標，體現兩個月以來即民意變化。和理非同勇武只係行動時既特質。每個人，都會有做理理非同勇武行為既時候。

政府同黑警喺過往清場犯左咁多規，極需要我地以最文明既手段，做一次單向既譴責。

即係，以身作則盡力展現零失誤，避免一切挑釁或者衝突，，屌打藍絲/淺黃覺行每場大遊行必然出現衝突收場既負面印象，用文明大大力錫政府春袋！！

求下大家，發生咁多事，香港人好善忘、好崇拜"理性討論"，所以更加需要一個和平收尾既大遊行。如果今次成功，會擲地有聲咁展示香港人唔會被仇恨掩蓋理智，同時會係大部分人既定心丸！

612 721 811

五大訴求 缺一不可

818 維園見

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

錯字sorry

818遊行對我地以至政府，甚至世界而言，係一個重要既民意指標，體現兩個月以來既民意變化。和理非同勇武只係行動時既特質。每個人，都會有做和理非同勇武行為既時候。

推

818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

Push

818

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

612 721 811

不要說推 試著說 818見

同意樓主

出黎呀818